有冇人玩過Vagoo??一隻網頁GAME

唔知90後玩過未, 以前細個無野玩

就會上網玩下靈劍江湖果D,

今日試下搵返Vagoo, 原來佢個網仲係到,

有好多回憶係入面, 雖然入返去無哂人,

不過就算得自己一個都想玩返下, 拎下回憶,

如果有巴絲打得閒, 希望你地都入去玩下啦

每30秒可以戰鬥一次